食飽飯 又要做狗

來生不撚讀書

屌你老母

有咩得罪你呢

唔好提做狗得唔得呀

day off

咁都有負皮 咩玩法牙😑

放到2月7